屌奶星 保良局有牙Fred決定唔捐錢了😅

On99

如果上場表演戴狗鏈
比班c9同總理拖住行 1米$100
保良局收錢收到手軟